文宣！文宣入內！

我見好似冇人講 班狗上次721係用唔夠人手做藉口去話返唔到元朗 但今日好明顯見到就算港島有幾大衝突 佢地都仲有足夠人手去屯元天站捉人 無疑係自打嘴巴！ 一定要再文宣出去！

推

推
香港警察真正淪為政治迫害工具
狗自打嘴巴

自推！

push

pish

730先進行不合作運動，85再全城大罷工

和理非救港

推！

自推！唔好要勇武白白犧牲

推你老母！